點解𢲷痕會有快感

𢲷到小腿甩晒皮 爽啊